［求戲名］一套小丑卸妝開場西片

各位巴絲，我多年前睇過一套電影（西片），開場影住一個男主角係小丑，對住鏡卸妝，有啲sad, 想搵來做工作上拍片參考，但唔記得戲面，求各位高人幫忙！萬分感謝！🙏🏼🙏🏼🙏🏼

Chaplin